李卓人、梁國雄、何俊仁、陳皓桓號召遊行

家陣佢地去晒邊，催淚彈，警棍就人地食，血就人地流，你就人血饅頭。

唔係既，之後都比人拉

明日俾人拉你又唔講

一早係咁架啦， 佢地d不受傷鏡頭做show ,有泛民必須走 現場一定安全 但完左即刻有狗拉人

不分化

聽日就畀人拉啦

不分化 但不完美

你覺得今日係受佢4個號召?過兩日先分化啦 屌你老母

分化撚我同你講，我可以講， 今日無佢哋幾個咩起呢壇嘢我會肴底唔出嚟！！講完！！

佢地作用係帶埋和理非出黎,
和理非出左黎遊行,
已經幫左手足

拉

請善用不推文回覆

分化撚